慈雲山人鏈9/9

老人家唔敢去拖，行過幫d同學打下氣

黃大仙人鍊！！！！

頭先撞人既頭先係蒲崗村道馬路衝紅燈
佢車牌係米HF179？？？
藍色車黎
想車死係馬路既人鏈
有兩個女仔爭d比佢撞到
有兩個女仔爭d比佢撞到
有兩個女仔爭d比佢撞到

人有冇事?

冇事 但係真係好撚嬲